有無人有興趣錄高質acoustic cover

小弟彈木結他 彈左四五年 想搵男/女主音錄acoustic cover
(如果識玩樂器就更好啦 但唔識都唔緊要)

想整個youtube channel幫唔同既vocal伴奏放上網

有器材 (interface同咪) 想玩下唔同類型嘅歌

鍾意聽daughter/radiohead/john mayer/damien rice/iron and wine/coldplay/ben howard/本地indie野..... etc.

亦唔介意玩下廣東歌/台灣歌/old school野/歐美pop 只要技術handle到就ok

將rock野/行野執acoustic version都可以試 (但小弟執歌技術有限,效果好唔好就要試過先知)

如果有意可以留個tg send個demo黎聽下

無？

留名 telegram?

Lm 巴打tg?

有興趣呀我！！！

樂手唔唱歌有興趣都可以搵我

你諗住點錄呀

是乎你想齋唱定點 插interface錄 然後執

有啲興趣

btw其實你係點錄+點執?

有冇demo

拍片 1-2枝結他既arrangement 多數用木結
插落電腦錄
執就加少少迴音同校下把聲高中低音咁